有冇人覺得打機嘅戰績要人代打好可悲

話說我一個朋友，平時好鍾意喺其他朋友面前耀武揚威，
打機都要人代打，目的係為咗個排位靚啲，
響我個都覺得成件事好可悲，連自己嘅能力都唔接受
我覺得佢嘅人生都幾可憐，為咗得到人哋嘅認同虛榮感已生存

同客服講封佢ac

好喎

用打機勁唔勁去證明自己既存在價值係on9

正如玩灣岸大可以收卡 我堅持要一關一關咁打

你又唔可以咁主觀嘅，有啲人上世界賽都可以係另一個顛峰嘅